對唔住 發夢 想建國既入一入

確立地位 請由其他國家既人 認同我地

發夢建國